最近識左個有女朋友既男仔

機緣巧合下識左呢個男仔
因為要做野試過同佢共處一室過左一個凌晨
期間有少少身體接觸
之後每日都有keep住wtsapp 好好傾

琴日我叫佢定時食晚飯 佢話好呀
我9up咁叫佢每日準時sd相比我
點知佢今晚真係準時sd相比我

佢之前有話過鐘意我 不過之後加返句係朋友既鐘意

其實係咪我諗多左
定係每個男人都會背住女朋友同其他女仔晚晚wtsapp傾到2,3點

咪搞人啦

佢想屌你

咩叫少少身體接觸，扑左野定咀左

我同你講 佢一定係鍾意你 老老柒柒 我係男人 撚會同個普通frd 傾到兩三點咩

以上推論只適用於你個樣唔差啲情況下

扑左未？

有冇聽過secret lover?

on撚9
點解幾時都充斥住呢啲賤男蠢女

放心 唔只你一個

似係佢想搞我多啲

係咪我太單純
純粹坐得好埋 有掂下手仔

聽講佢同佢女朋友一齊左年幾但好少見
佢講野都幾flirty

我自問樣唔差

未

冇

我太蠢？

單純
單純會唔會明知人地有女朋友都搞鳩人
一係做賤女拆散佢地 到時你真係有幸福邊個話你都冇所謂 前題係個咁嘅男人會定性
如果唔係就快啲block咗人 唔好畀機會大家

你唔撚落疊又點撚樣搞到你呀賤人
明知有條仆街有女朋友
都重痴上去
兩個都咁撚賤

一去到2,3點就秒覆咁制
試過冇覆佢 佢又會搵返我

你自己都有意啦 仲話人地想搞你
你對人冇意思仲會同佢傾咁夜咩
明知人地有女朋友都畀位上

咩叫搞鳩人先

掂下手仔都叫身體接觸
諗多左喇

搵我仲好啦 我都冇女朋友

你唔蠢 仲好清楚自己做緊咩添
食住上啦
岩架啦 你地快啲一齊 咪害人

佢係對你有啲興趣
但好老實同你講 佢只係玩玩下
當有朝一日你真係鍾意咗佢
佢就會同你劃清界線
同你講佢有女朋友 你地無可能之類
到頭嚟最傷嘅永遠係你